# Помошник для игры в морской бой.
* Играет вместо вас против другого человека. 
* Пытается применять алгоритм оптимального поиска вражеских кораблей.
* Содержит встроенный "паттерн" для расстановки, а также возможность расставить корабли вручную.

![image](https://gitlab.com/ddrnet/seabattle/-/raw/master/screen.png)
*Игровой экран*

# Скачать zip архив

**[SeaBattle.zip](https://gitlab.com/ddrnet/seabattle/-/raw/master/SeaBattle.zip)**
